基礎四缸渦輪增壓是花花公子，特別是為日常通勤。 運動轎車使活力迴歸|喬菲利普斯| 2021年3月19日|華盛頓刀鋒 
 這些方便又時髦的裝置將熱水蒸汽分散到纖維墊上，讓你用最少的精力、最少的化學物質和最少的髒亂來清潔地板。 最好的蒸汽拖把:清潔發亮的地板 
 使用長柄打火機，WD-40的客戶報告說，它是一個漂亮的迷你火焰噴射器。 WD-40的20個巧妙用途比爾·海威/Field & Stream | 2021年2月11日|大眾科學 
 根據我的方便的在線債券計算器，你現在的9年期證券的市場價值將只有大約9174美元。 美聯儲拯救了經濟，但卻威脅著價值數萬億美元的中產階級退休|作者:艾倫·斯隆| 
 這一切都很好，但缺乏時間表可能會讓我們的動物感到困惑，尤其是當它們通常每天從9點到5點在家裡自由支配的時候。 如何幫助你的寵物擺脫分離焦慮|Sara Kiley Watson | 2020年8月26日|大眾科學 
 這個包裹著他的大盒子只是他日常的書呆子時髦衣服的誇張。 棧:寶琳·凱爾的談話頭的痴迷|寶琳·凱爾| 2014年11月22日|每日野獸 
 除了不那麼輕浮，卡帕爾蒂也遠不是一個花花公子。 神秘博士的“深呼吸”:2000歲的時間領主長大|Nico Hines | 2014年8月8日|DAILY BEAST 
 1942年的《Yankee Doodle Dandy》講述了一個人的故事，他實際上為美國愛國主義創作了配樂。 13部最愛國電影:《英勇行為》、《壯志凌雲》等(視頻 
 加里·休謨打扮成墨西哥花花公子，賣龍舌蘭酒。 約書亞·康普斯頓曾是英國藝術界的神童，現在他幾乎被遺忘了 
 波德萊爾，那個衣著講究的年輕花花公子，正坐在街對面的馬車裡注視著。 波德萊爾的蛇蠍女神|James MacManus | 2013年5月7日|DAILY BEAST 
 這個可憐的花花公子立刻露出了一雙直尾大衣，整桌人都發出了“巨大”的吼聲。 《趣聞書》與《趣味預算》 |各種 
 在伊麗莎白統治時期，煙盒是花花公子服飾中重要的一部分; 有時使用一個袋子或袋子。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 那傢伙繼續發出震耳欲聾的尖叫聲，這時，農夫的狗丹迪從灌木叢裡衝了出來。 舞臺上的中央高中女孩|格特魯德·w·莫里森 
 丹迪似乎很驚訝地發現，他把牙齒鎖錯了人! 舞臺上的中央高中女孩|格特魯德·w·莫里森 
 一艘又一艘小船駛來，緊緊地追在這艘華麗的船後面，不久甲板上就擠滿了歡樂的人群。 契克斯家的詹姆斯·倫西曼